# MEDIA
This directory for storage of media upload.

--
Di directory ini juga memiliki `static.json` untuk konfigurasi halaman statis. 
- Kenapa didirectory ini tidak di folder `config\` ??. Karena folder ini sudah di berikan akses CHMOD 777. Bad structure but less condigurations.
